成長上限最高嘅替身係咪猜拳小子

如果一開波猜贏露伴拎咗天堂之門，之後搵哂最勁嗰班人白金之星、水項鏈呢啲強逼佢地猜輸就拎哂最勁嘅替身

有白金之星同天堂之門配合，時停之後寫字，除左黃金鎮魂曲邊個打得贏

冇 但如果一開波作者唔畫jojo應該冇人會贏到

神父？

冇用架..
本身stand可以成長進化,例如act12345又例如瀕死覺醒新技etc
絕大多數stand係未成長進化就收左工,而且額外仲有外掛bug件
講到尾,成長上限唔上限要插過支箭落stand到先知

你都識講 除左黃金鎮魂曲邊個打得贏
成長上限最高嘅替身就係 黃金體驗鎮魂曲

有提過話佢會用到對方嘅能力?

咁都可以搵方法猜贏個意大利細路

水項鏈點樣喺最強個堆

有講過猜贏就奪走輸家嘅替身